5：15分係梅窩番東涌果班3M

有位幾靚坐中間既絲打 你訓教訓到釣哂魚 唔小心撞到我個肚好痛